林鄭月娥係最偉大的特首，不服來辯

屌你老母已經無人記得一個禮拜前劉曉波死咗同埋四個議員被DQ

睇完新聞，我以為香港最嚴重嘅問題只係急症室無位同教育撥款不足
而家港新聞已經比林鄭spin 到變左:
林班子排除萬難終可以喺比反對派亂舞嘅立法會通過到撥款拯救香港人，一日最仆街都係民主派，阻撚住醫療撥款通過，搞到醫院冇衫冇床位。
親切嘅林鄭月娥仲親至落伊利沙伯醫院探望前線醫生同病人，邊個阻住醫療撥款通過就係與全香港市民為敵。

留名睇林鄭下個禮拜一地兩檢又係攞啲陳年舊問題黎轉移視線

香港人抵撚死

正呀

香港人不嬲金魚腦
對呢度啲人都已經無乜希望

屌香港人咁撚樣質素其實我地有乜資格怪黃碧雲
撥款最緊要